[永遠懷念］周同學悼念區

一路好走
我會為你行落去
手足 天堂冇tg 珍重

我哋要堅持爭取五大訴求 光復香港 令你安息

一路好走

安息
我地會繼續努力

我總未接受到

各位

安息

周周學

手足，我地會行落去